無得wfh嘅人入黎！

爛鬼公司 無撚得wfh
隔硬返工

日日返工搭巴士好似搵命博咁

DKLM

咩名

真
老闆深藍 真係死人都要返

老闆：其他大多公司WFH，可見朝早返工交通無逼人情況，上班低風險。
大家勸洗手，帶口罩，有問題立即報告上司及HR！
共同抗疫！

我阿姐唔俾,話好多野都要睇hardcopy,
公司話可以wfh, 我姐話其他部門已wfh, 公司少人，已好L安全啦, 同事好L大怨氣， dklm

至少開公司同老闆名啦
打稻草人有咩用

無wfh

其實咁多仆街公司唔肯放人
咁不如唔好放工啦
留喺公司14日

無得wfh DLKH